（有圖) 無腦mk逼細路食煙

屌你老母死MK
自己肺癌死好啦 拉埋個細路

Cls
冇人性？
細路咁天真
真係俾乜嘢佢就食乜嘢

群得呢堆飛仔既
都唔慌好得去邊啦
逼咩啫

見一鍋 打一鍋 垃圾Mk

公屋MK

食煙已經仆街
逼細路食煙更加仆街

無撚腦

有冇聽過孟母三遷？

細過親戚俾左一啖我試下，到而較家都唔明有咩好食

報警唔該

推～

男人老狗叫忌廉
都唔知有無賓州既

吉列豬扒許志勇

之前上新聞欺凌單野既男主角

無錯, 就算而家唔係話迫佢食, 班mk朋友實係佢面前食又噴煙又扮到幾撚型, 個靚仔咪又係會主動話要型埋一份一齊食, 只係遲早問題

放心 我哋實咬住唔放